{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302389",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부잣집곰탕"
    },
    "text": "金持ちのコムタン\\n\n大田中区大興洞436\\n\n11:00~21:00まで営業する韓国料理レストラン「モムボシン」をご紹介します。 日曜日は休みで、食堂は100席収容でき、部屋は全部で4室です。 この食堂はお金持ちのコムタンで有名ですが、このスープは48時間ゆっくり煮込んだ白いスープとして人気です。 メニューにはテールコムタン、牛膝蓋骨スープ、羊のコムタン、そして普通のコムタンがあります。 おかずとしては白菜の浅漬けと貝の塩辛が提供され、お持ち帰りも可能です。 ここで提供するスープは濃厚でボリュームたっぷりで、店主の親切なサービスとともにリラックスして食事を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モムボシンはどのような営業時間ですか？",
            "answer": "モムボシンは11:00〜21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モムボシンの定休日はいつですか？",
            "answer": "モムボシンは日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "モムボシンの収容人数は何人ですか？",
            "answer": "モムボシンの食堂は100席収容できます。"
        },
        {
            "question": "モムボシンには何部屋ありますか？",
            "answer": "モムボシンには全部で4室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "モムボシンのおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "モムボシンのおすすめ料理は48時間ゆっくり煮込んだ白いスープであるコムタンです。"
        },
        {
            "question": "モムボシンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "モムボシンのメニューにはテールコムタン、牛膝蓋骨スープ、羊のコムタン、普通のコムタンがあります。"
        },
        {
            "question": "モムボシンのおかずは何が提供されますか？",
            "answer": "モムボシンでは白菜の浅漬けと貝の塩辛がおかずとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "モムボシンのスープはどのような味ですか？",
            "answer": "モムボシンのスープは濃厚でボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "モムボシンの店主は親切ですか？",
            "answer": "モムボシンの店主は親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "モムボシンでは持ち帰りができますか？",
            "answer": "モムボシンでは食事の持ち帰りも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 333
    }
}